# TP9-10

> les notes ne sont pas representatif, parce que sortie de l'outils automatique.

# TP3
## Derouler
> - aujourdhui on va tester le package geometrie
- Le resp git ajoute le dossier test dans le git
> - le crum master repartie les class à tester aux membre du groupe


# TP 2
## Dérouler
- Le tp 2 de la semaine dernière était dur pour travailler ensemble, un outil existe : git 
- explication du but du 1 tp : prendre en main git de manière individuelle ou en binôme 
- Explication du 2nd : mettre en place un git de groupe et commencé à bosser sur git 
- Demandé delir/désigné un scrum master 
- Expliquer les 2  rôle après

# TP 1
## Presentation
> bonjour je suis madame lahoche
> pas le droit au telephone
> 2 absence = 0
> tolere pas les retards
> 2 tp a la suite :
> - premier : en binome, 5 sujet de tp differents, que je distribu
> - deuxieme : JE ferais 2 groupes de mon choix, et vous devrez fusionner votre code. Les sujets de tp seront en ligne sur moodle
> Pause de 1 quart d'heure à la moitié
> 
> Modaliter d'evaluation : 
> 2 presentations de projets dont 1 blanche, et j'evaluerais votre code 2 fois : une foix à la moitié et 1 foix a la fin

> Faire tres attention aux formattages et aux noms de package/class
> LLM autorisés et même recommandés
## Derouler
### 1er partie
- afficher la repartition auvideo proj des salles
- presentation
- ditribuer les tp (1 de chaque et boucler)
- passer dans les rangs en essayant de determiner les niveaux des gens et prendre des notes
- repondre aux questions
- A la pause : faire deux groupes
### 2eme partie
- repartir les eleves dans les groupes
- Dire d'aller chercher les sujets sur moodle
- Etre disponible pour repondre au questions
## Objectifs
- repartir les etudiants en groupe homogène
- Mettre en difficulté les etudiants sur e travails de groupe pour introduire sur les seances suivante l'utilisation de git